明明個yoyo又無波又老 都咁多人吹奏

紅又紅唔起 又老又細波。。
仲要全世界都睇過晒
憑咩比面色個視帝老公睇？
仲要成班傻仔吹奏隻tvb垃圾

又話唔睇tvb 但個個討論tvb討論到興高采烈

班傻西係咁架喇

一個比全世界都睇過既女人
有人要咪執閪到囉
仲係大庭廣眾咁落老公面
以為自己邊個

樓豬係咪王浩信?

我係王浩信一早飛左佢喇
依家事業高峰期 唔會比件臭西拖累

.

包括#1同#2

樓豬係咪肛交敏？

舒淇同湯唯咪要自殺

樓主係咪字母先生？

人地又紅又有錢 點同